(尋人)有無絲打上星期五係沙田搭的士去荃灣漏左幅即影即有相係我部的士到

本人為part time DC9
上星期六約10:00pm-11:00pm 接載一名年輕女士由沙田新城市到荃灣廣場，仲叫我盡量揸快d
最尾12分鐘飛到去荃灣
但該位女士漏左幅相係我架車到，如果你見到又想拎返幅相請留言，聽晚車返沙田比你

相遲d upload 上黎(會打格)

靚女？

10分都有8分

唔係靚女樓主仲會開post咩

你又錯唔哂

推

隔咁多日先開po 你都戇撚鳩
我唔要啦

的士狗識唔到女淪落到要拎相嚟丁

睇錯即影即有相機，原來得一幅相，你唔好咁撚變態啦

比哂機會你你都咁遲先搵我
唔洗啦

Sor 呀 ching 我有第二份工要返嫁

邊到得閒即刻開Po

咁幅相可能對事主好重要，所以都問問啦

我唔係想溝女嫁，咁我執到野都要問下人地要唔要返，可能人地好想要返呢

上次執到部iphone 我都比返人

不過利申：無女